［時機］美國未壓制中國前，提早通過人權法，所得民主沒有保障

今次係民主嘅決戰
顧名思義係最後之戰
無需急於完事

急於結束的心態
只會成為弱點
被人利用和受人牽制
被對家喘息嘅機會
自己賺少左
對家止蝕

決戰
要等得
等最好嘅時間做最好嘅deal
然後由我方決定幾時點樣結束
等到中共臣服
之後通過人權法
美國係優裕嘅情況下
慢慢逗靚個人權法

橫豎最後之戰
不必急於草草了事
而只求快啲嫌煩

推

拉

So naive

收皮啦
要接受中國式民主既2014年果陣已經袋住先啦
抗爭左就快半年仲當手足on9

但宜家係美國嗰邊加快通過，我哋可以點做？

咁你控唔控制到美國幾時過? 控制唔到呀嘛
咁就做番啲自己控制到嘅野啦 拉

1. 你覺得香港市民可以做d咩令貿易先，人權後？

2. 貿易先，可以令香港變成美國嘅一部分？

我相信我哋諗到嘅嘢美國都會諗到

究竟個邏輯係乜？

完全唔明你班陳雲派講緊乜

Pull
青山派注意

陳雲呢次冇食藥

deal唔deal都可以打死中國

第二句開始成個邏輯完全不知所謂

咩叫中國戰敗？？而家連個deal 嘅細節都未公佈
成個立論都係鳩up!

佢地成日有呢啲八奇思維 然後去證明自己既睇法係岩
佢地無打算有咩行動同計劃
只係純粹係之後拎出黎話你地無人聽佢講

都傻既 過左呢條法之後 就係中美共管香港

中共無左香港 就成個國家自爆